(唔知有冇人睇到) 求下前線你地快做明智決定, 係元朗真係會俾人3邊夾死

小弟我唔係現場, 冇資格命令你地, 但希望各位呢個時候唔好意氣用事, :
1. 人地黑/鄉/犬三家一齊打, 有人post 左有人戴白盔, mask, 攞住武器的相
2. 元朗個地形真係唔熟;
3. 唔合適打入黑戰 , 相反對家地區勢力係地頭;
4. 有好多人跟本冇準備今日會打;
5. 唔同港島線, 站同站之間好近, 而家朗屏MTR 好似已封;
6. 睇下有冇巴士走到, 去天水圍,屯門再轉出去市區, 或者去其他地方都好;

push.

live 有人講元朗仲有MTR停, 5-10 min 一班車

寫到水蛇春咁長，自己覺得危就走啦，明天仲有嘢做！